勇武要改變 否則就會輸

其實勇武到呢一刻抗爭已經到左一個樽頸位，而係727 728入面見到勇武係勁左好多，同時都有2個致命嘅缺點。

其一，戰術上冇進步過
簡單黎講，每一次都係行完，之後同9對峙，等9着齊裝，對峙，再開打。而個問題就黎啦，其實每一次都係推完之後拖，拖到夜晚，然後撤退，而結果就係每一次都係失敗而回，有好多勇武比人捉左，咁好明顯反映出現階段嘅戰術係唔啱。

咁解決方法就係
1、攻其不備，姐係係9未齊人或者未着齊裝嘅情況下，就不斷衝，不斷令9嘅防線後退，不斷令9唔能夠有效咁部署人手，或作戰策略，總之就係攻其不備 以人數優勢去打9。

2、不要戀戰，正所謂贏要谷 輸要縮。打9固然爽所以打就要盡，用力打 務求捉到落單嘅9，張佢打一餐。之但係我地嘅優勢係會隨時間而縮小，甚至係由優勢變劣勢。咁我地就一定要撤退，因為係守唔到，亦都冇理由去守，728明顯咁引證左呢件事，所以知道打唔贏就要走，就要撤退，減少勇武同和理非嘅損失，保存實力最緊要。

而另一個問題就係武器嘅問題，612個日9開槍全城轟動，而721 727 728係咁開槍，仲有8月嘅水炮車，可見9嘅武器已經升級左好多。反觀勇武嘅武器，仲係遮、行山枴杖、自製盾，其實個差距太大，完全冇得同9打，因為對9一開催淚彈，就進攻。但係咁大裝備差距之下，勇武同和理非就要退，9一攻，我地就縮，其實冇得打。

咁新作戰可以係用火防，因為火係好低成本但有好高嘅作用。前面講左我地打唔贏就要走，咁點走先係最好，最安全。一定係用火，無論係燒紙皮定係燒車軚，總之就係用火建立一條防線，等9冇咁快可以攻到我地，而不斷向後退嘅同時就不斷準備易燃物品退到某個邊就點火，如此類推。火嘅好處係9嘅進攻速度一定大減或者要兜路，咁9要浪費好多時間就姐係撤退時間多左。相對地我地比人捉到嘅可能都低左，更好咁保存實力。

五大訴求 缺一不可
1. 特區政府立即撤回逃犯條例修訂
2. 推行雙普選
3. 收回「暴動」定性
4. 成立以退休法官為主席的獨立調查委員會
5. 律政司必須保持政治中立，絕不可政治檢控

Be water my friend
光復香港 時代革命

利申:有發夢做勇武，都有做冷氣軍師。
唔想再見到有勇武比人捉

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

自推

推 勇武要睇到

Push

推

我同意 推

Liberate Hong Kong

光復香港 時代革命

有咩大家入黎傾傾 交留下

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

退休法官實中立咩

#罷市罷工罷課

出到水車一定要散水游擊戰啦
同埋前中後排溝通好重要，旗手必需

反正推暴動，用火攻又死，唔用又死。竟然點都死，點解唔一齊死。
If we burn , u burn with us

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

認同，就算裝備再好，比水炮車一射，冇都死。所以一定係be water，有水車就點火，撤退。而中後排都要準備另一條火線，係撤退時用。

攻其無備
敵人準備好就要即化整為零散水

勇武入黎睇阿

最好現場有收集情報兄弟，可以馬上指出班狗活動情況，靈活轉場

同意樓主

光復香港，時代革命

啱，但係太難啦。主要都係要靠冷氣軍師嘅情報，或者最前勇武見到嘅情況。加上有時候會上唔到網，資訊嘅傳遞未必好快。

所以現場嘅判斷真係好重要，一子錯滿盤皆落索，加上要FC，真係難上加難。

係，，主要都係睇直播個班，有唔同角度清楚知道班狗怖防。如果現場有人可指揮，可以大大降低危險

下次活動，盡量做到不被捕為首要，就算退都係戰略一種，年輕人要沈著氣

搵一個人指揮，比人影到，佢就GG
所以FC嘅人係要多幾個，加埋網上嘅資源，先再做決定就比較好。而指揮上就大叫，一傳十，類似搬物資嘅方式就最適合。

同意。但我哋冇大台，唔係軍隊。最難控制係齊上齊落，一齊衝或者易，但一齊縮嗰下會你眼望我眼，可能有人戀戰，又怕有兄弟落單。

係，，，收集正確資料互傳，見勢色不對就選擇轉場或擇日再戰，係最擔心前線唔肯退

依家嘅抗爭一定係保存實力最重要，所以當叫退或打唔贏就一定要退，退就退，唔好翻轉頭，要決斷啲，有戰友仲上就拉翻佢翻黎。

我都係擔心呢一點

始終警方係需要時怖防再進行活動，進退時間真係要掌握得好，務求不斷消耗對方精神同體能，死守只會更容易損失戰友

我相信下次警方會採用更快更暴力方法平亂，所以必需制定更靈活更有效方法作出應對，不流血，不被捕係最重要

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

建議2200開始撒，多人中離開，被人圍，起碼多街坊聲援。

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

完全認同，如果我地第一衝好嘅話，9嘅部署會亂晒，我地士氣大振嘅情況下，再衝，攻其不備，打贏9不是問題。但係一旦守就要用火，邊放邊退，直至所有人退曬。切忌死守，我地無點可守。久守必敗。

現在政府採取係恐嚇，暴力來鎮壓異見者，所以我地要見好即收，唔好比機會佢驅捕任何人

抗爭宗旨 不受傷 不被補 不戀戰 一齊黎 一齊走
保存實力

老實講，，守黎冇什麼用，又唔係搶點霸地盤
如人數不多時，整裝狗要破我地防守係極容易，我覺得佢地唔衝，係想收集罪証，再進行驅捕。前線概念係要佢地一次比一次難清係錯覺來，

所以小弟都講左 守係冇用 保存實力先係重點

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

光復香港 時代革命！

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

我地點都打唔贏一隊齊裝嘅9 遲下小弟都寫多啲嘢，研究下我哋仲可以做乜嘢。

Fire 🔥

我地冇炸蛋，得雞蛋
我地冇矛，得雨傘
我地冇真槍，得鐳射槍
我地冇防暴盾，得自制木一塊
裝備已經不對等，基本沒得打，所以要用自身人多，靈活優點對抗

認同，所以我地嘅抗爭方式要不斷咁改變，等警察捉唔到路，我地先有機會贏。

全部都同意 除左用火防 效果麻麻之餘觀感又差
仲衰過波子

抗爭係漫長的，，年輕人唔好意氣用事，有進有退先可以成功。班狗改變，我地都需要改變

勇武要變成受支援者保護既革命黨，去外國聯絡地下軍火商

玩彈出彈入，，差佬先最頭痛

小弟覺得波子可以結合火防，反正我地都倒油、機油呢類易燃液體，只不會多一個點火嘅行為，效果上可能更加好。而觀感上係一定差，但係民眾到最後同9開槍一樣都係冇所做。

點運，同埋搵咩人幫我地訓練。

寧死不屈沒用的，要靈活變通
班狗愈拉得多人，和理非唔敢出，運動就會完
我尊重前線決定，問題死守會有以上反效果

暗網，，黑社會都可以

叫多啲勇武入黎睇再捉就冇勇武，之後就輸。我地已經冇所輸啦。

發夢打 Warcraft 玩蟲族

從來優勢是在數量, 在靈活, 在速度
而不是在裝備上面, 亦永遠不會

集中一點死守, 只是將優勢放棄

試想下, 對方在路上, 在其他偏遠據點的部隊如被圍,
而主力是在其他地方, 不能來救...

對方的部署及士氣會如何?

小弟對呢一方面唔了解啱啱中學畢業，願聞其詳。

認同

警方現在就係採取暴動罪嚇人，不斷驅捕嚇人，等我地失去一定人數，自不然就慢慢啞解。咁樣真係對唔住之前個勇士

你有軍火，都未必識用啦。再講，用軍火就真係要殺狗架喇，暫時我相信未有人有心理準備

我地係唔可以再失去所有手足，要團結。
咁多人被拉，士氣必定打擊，要慢慢取回和你飛信心，人數必創高峰

師兄言下之意係用調虎離山之計？
其實可行，姐係中環集會，同時係天水圍，葵涌等地圍9屋。令99疲於奔命，唔知點部署，同時都可以打擊9嘅士氣。
但係有幾點想問就係如果偏遠9落閘乜都唔做，咁個效果上係？或者對方傾巢而出，我地又應該點？

感謝

見到幾個post都見到有部分勇武會將俾人清到場歸咎於係後排既人不斷拉人走令到留守人少先俾人清場同拉人。早期抗爭果時確實係有用，警察唔會亂清，但到今時今日已經唔同，班狗已經唔再留手，槍都可以亂射之下佢地更加唔想示威者走，可以練槍打人發泄下不知幾爽。而家睇到既情況係就算幾萬人留守班狗一樣清鳩你，越多人留低就越多人送頭，住後再繼續用尼招既話，下次可能唔係送49個而係490個， 所以一定要改變戰略。

利申：冇膽既和理非

出面有幾位師兄啲帖唔錯，，可以參巧，集思廣益先會成功，亦唔會白費前線努力，我對前線嘅勇係相當佩服

「罷工 x 不合作運動 x 七區集會」
偏地開花 各自爬山

政府係用最高壓手段來平定今次事件，所以要馬上制定戰略來還擊

你個咩夢黎

push 係時候改變
唔好砌鐵馬 打遊擊 唔好留守送頭

多人做野
小人撤退

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

其實後排都冇錯嘅，我估佢地想齊上齊落。所以小弟希望勇武可以改變策略，用波子又好，火又好，總之可以全身而退就係好策略。

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

如果真係要守
可以試下前面係盾兵
頂到速龍過黎盾兵散開
引入黎圍毆班速龍，盾兵再合翻埋
我地咁多人實夠速龍打
攞曬佢啲護具俾前綫 再綁住佢地俾記者影
在加埋速龍係我地呢邊佢地應該唔敢亂射（我估）
我地拖住佢行 慢慢向前

利申 鳩up

勇武一定要識退
對面排好陣就轉場

勇武手足可以搞紅綠燈
可以接放工
可以打落單狗
最重要唔好同一堆滿裝狗硬碰

人多守一陣可以，時間一久人走了，肯定大獲

呢幾日大家都好心痛呀
無論你係邊個都好 請記住
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕

唔係個個都肯打架，，我地只係人多，真係勇嘅冇幾多人

火唔係度度地方都合適，近民居地方如元朗同西環一唔小心好易釀成火災，太危險

其實小弟認為到呢一刻放火，甚至係出自制汽油彈係有必要。
利申:文科人，對呢啲嘢乜都唔識

同埋如果打長時間 我地都要有輪更
以免過度消耗前線體力

利申 都係鳩up

push 係時候改變
唔好砌鐵馬 打遊擊 唔好留守送頭
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前

咪玩火，，好大獲，，終身架

係 我有啲天真

唔會打得長，你少人，佢有心衝你，好快解決

push 係時候改變
唔好砌鐵馬 打遊擊 唔好留守送頭
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前
最重要既係前線真係唔夠人
拉左咁多個 勇武無幾個
唔夠打 就要走

以後每次遊行集會，可唔可以申請早啲開始，最好就十一二點開始，次次三點先開波，冇耐就入黑對前線巴打好不利
早啲行，氣溫高嘅環境下班gear狗會更辛苦，而且冇左電筒照cam呢個問題，對記者朋友亦有利

最大問題，，前線有冇睇連登

的確，冇民意嘅運動必定失敗。
但係，冇運動嘅民意等於收皮。

一邊繼續爭取同鞏固民意，一邊繼續運動，咁咪得lo。

可持續發展呀嘛

不指責不篤灰兄弟各自爬山

就算你同廢老溝通5到，都自然有手足去嘗試溝通。

文宣 前線 智囊 和理非 first aid 缺一不可

唔建議守
如果真係要守
一定要守有利位
例如 有高空支援
前排盾,中排竹
唔好衝,最多引

對面速龍衝
竹就係盾中間吉前
邊吉邊退
引佢地去到有高空支援地點
再高空攻勢

一定要食腦
一定要用戰術

唔可以再ON99企係前線比人打
無戰術完全無用

不過最好真係唔好守
打遊擊,浪漫D狗體力
接放工做戰場仲好

靠和理非講比佢地聽

唔少得冷氣軍師同出錢出力幫助嘅家長

完全認同

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

狗仔上齊裝
其實唔撚使打

要打緊係打突擊
打落單狗

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

就好似葵芳光頭狗個啲，，，

push 係時候改變

唔好砌鐵馬 打遊擊 唔好留守送頭
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前
最重要既係前線真係唔夠人
拉左咁多個 勇武無幾個
唔夠打 就要走

真係要守 就要拎埋制高點
各前線要交換情報 確定各邊都有人睇住
如果唔係太遲先知比人圍緊 全部人走唔切

推
真心次次咁樣留守
手足比人拉
唔係辦法
利申 次次發夢發到最後一刻

情況不利,選擇全退，已很ok

推 我地唔可以再犧牲義士！

遊擊

仲要拉左人，我地多人過佢都唔夠擔搶人，咁守黎做咩

我地要有謀略先可以贏到共匪

屌! 星期五搞個公務員集會真係無撚用!!!

學毛主席 打持久戰 打游擊戰

pish

我係香港人

香港人唔可以再輸 勇武巴打絲打加油

有勇有謀先做到大事，班狗要由上而下等命令，相信係有時間比我地進退的

#香港是我家三罷齊參加

集會和理非，閒日捉精靈

push

我要罷工

遲啲出埋顏色水車，會更多手足俾人捉。不如唔好再用哩種方式抗爭啦～唔明智呀！

push 係時候改變

唔好砌鐵馬 唔好留守送頭 打遊擊
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前
最重要既係前線真係唔夠人
拉左咁多個 勇武無幾個
唔夠打 就要走

真係要守 就要拎埋制高點
各前線要交換情報 確定各邊都有人睇住
如果唔係太遲先知比人圍緊 全部人走唔切

咁你有咩高見

你出車，，我地再諗辦法應對，阿蛇

戰術幾好，最好大家成為流水。要知道班狗的裝好重，你衝完就轉場，對他地消耗好大，所謂敵疲我打，坃轉成個港島。行動前最好定個目標，做完就做下一個。

好啱手足可唔可以同你所有勇武巴講

Push!!!

push 係時候改變
唔好砌鐵馬 唔好留守送頭 打遊擊
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前
最重要既係前線真係唔夠人
拉左咁多個 勇武無幾個
唔夠打 就要走

真係要守 就要拎埋制高點
各前線要交換情報 確定各邊都有人睇住
如果唔係太遲先知比人圍緊 全部人走唔切

出到顏色水，基本上就算畀你走得甩，周圍都有cctv都好容易捉返，唔值得搏，呢啲手足足一個少一個㗎啦......

大家同意就share出去啦光復香港 時代革命

D人講極都唔聽
係都要留喺度俾人打耙
你有咩計?
日日嗌be water
有幾多次係真係做到？

你架車走黎，我又走第二邊，點睇，，我玩彈出彈入

85三罷

我成日覺得點解唔試下靜坐呢 ? 坐喺度塞曬成條路，又符合和理非嘅要求，若果啲警狗打鳩我哋，佢哋又輸多幾錢重，又唔能夠屈鳩話暴動

我覺得最重要 都係唔好入夜先開波

天光同天黑 真係差好遠

能見度

記者拍攝 （呢排班狗仲要玩強光）

雙方對峙既氣勢

有無可能 往後集會可以早上進行...

印出黎比勇武睇，遊說佢地，事在人為。

push 係時候改變
唔好砌鐵馬做防線 唔好留守送頭 打遊擊
可以留阻礙物 等狗清 阻礙佢地跟尾
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前
最重要既係前線真係唔夠人
拉左咁多個 勇武無幾個
唔夠打 就要走

真係要守 就要拎埋制高點
各前線要交換情報 確定各邊都有人睇住
如果唔係太遲先知比狗圍緊 全部人走唔切

你唔怕拉唔緊要，有時真係捱義氣個班為左陪你一齊拉，前線你都要好好保護個班巴絲同自己，況且，未來大把野玩，唔駛急於一時

到時啲警狗都可以block 9你條後路嘅啫

完全冇用，，你坐住塞路，我諗佢照射你

講得啱呀真係唔急於一時， 打長仗真係唔可以一味靠勇

push 係時候改變
唔好砌鐵馬做防線 唔好留守送頭 打遊擊
可以留阻礙物 等狗清 阻礙佢地跟尾
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前
最重要既係前線真係唔夠人
拉左咁多個 勇武無幾個
唔夠打 就要走

真係要守 就要拎埋制高點
各前線要交換情報 確定各邊都有人睇住
如果唔係太遲先知比狗圍緊 全部人走唔切
仲有遠攻係必須 當狗推進既時候都可以停一停佢地

同意 不要戀戰 大推！

冇錯火現場做到防嘅效果
但始終唔易控制
尤其車軚產生黑煙
如果附近有民居都影響到人
咁變咗同狗喺民居射teargas一樣

所以要靠情報員報告各位置

push 係時候改變
唔好砌鐵馬做防線 唔好留守送頭 打遊擊
可以留障礙物 等狗清 阻礙佢地跟尾
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前
最重要既係前線真係唔夠人
拉左咁多個 勇武無幾個
唔夠打 就要走

真係要守 就要拎埋制高點
各前線要交換情報 確定各邊都有人睇住
如果唔係太遲先知比狗圍緊 全部人走唔切
仲有遠攻係必須 當狗推進既時候都可以停一停佢地

無辨法 每個人既立場 目標唔同
大家又唔認識大家 群龍無首 自然意見分歧
見過有手足同另一個手足傾唔啱 就轉去第二條線

有時真係 一個累全家...
但無辦法... 企得出黎前線 一定有勇氣有覺悟
但唔係個個都可以大局為重
無人做指揮官 無人有戰術

朋友傳來：
遍地開花玩游擊hit and run
尤其港島
好多目標佢哋要守，警力會分散晒

譬如前一日放風去以下地點：
警總、中聯辦、政府總部
佢地已經要分兵駐守三個地方

當日金鐘站集合 到時前線先再決定去邊度

可以突襲去D唔喺個list度嘅地方：
譬如：外交部特派專員公署、金紫荊、律政中心、中區警署、西區警署、禮賓府、前行政長官辦公室、律政司司長官邸

夠人甚至可以分途出擊
佢哋唔知守邊 度度都唔夠兵力
突襲完成即走去下個check point
唔好留低俾人拉

所以一定要齊心，互相保護，士氣先會大增，狗一衝，各自閃，自然有人落單被捉，要特破呢個心理關口先得，

8月正正是新戰略實行的好時機，窮則變，變則通。唔好再死係同一戰術上！

次次set路障就俾狗咬唔好再因爲路障而有守的心態！路障只是障礙！唔係寶物。be water的終極目標是無形無定、無孔不入、捉摸不透！而今大家淨係守住一個地方，只會變死水！要變活水就一定要keep住「移動」！

係時候hit and run! 遊擊戰！全部人武裝升級！改成遠攻！

push 係時候改變
唔好砌鐵馬做防線 唔好留守送頭 打遊擊
可以留障礙物 等狗清 阻礙佢地跟尾
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前
最重要既係前線真係唔夠人
拉左咁多個 勇武無幾個
唔夠打 就要走
hit and run

真係要守 就要拎埋制高點
各前線要交換情報 確定各邊都有人睇住
如果唔係太遲先知比狗圍緊 全部人走唔切
仲有遠攻係必須 當狗推進既時候都可以停一停佢地

支持游擊巷戰
前提要手足識嗰區地理

Hit and run
同埋被打絕對要還手
你要記得你唔打狗 狗就會逼撚死你 打到你仆街

希望多d人見到
試多幾個新模式唔好次次固步自封，d狗築左條線我地又要搵鐵欄起條線

仲有一點，，勇武朋友唔駛個個星期都勇武，有時大家輕鬆下，等班狗無所適從都好，抖夠夠精神再戰過

咪on9 依家班9已經唔會理你用咩手法抗爭
你坐係度都照出防暴速龍台你走
你估仲係2014時代咩

希望勇武睇下呢個借位post

千祈唔好放蚤入狗宿舍

認同，實則虛之，虛則實之。打9打個措手不及。

會唔會係要人指揮？睇直播大家就清楚望到現場，但現場嘅手足就唔清楚警力咩情況？

依個真係要推

記住要hit and run 唔好戀戰 唔好瀨死唔走

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

要靠過慮左嘅資訊互傳，

戰略post
push

現場相信有和你飛睇一路睇直播

勇武一推

其實，佢地在明，我地在暗
與其硬碰，何不暗殺？！
為何總要等齊人上齊子彈先去衝？！
何不等人收工大家接放工？！
反正捉到，兩種場景下都一樣咁判架啦

次次都係死頂出事， 揾次試下講左好耐既游擊可以嗎？

因為我地要向政府施壓，唔係黑社會尋仇

認同，只不過暫時嘅討論係圍繞同9衝突上嘅新策略。

o

打遊擊先係正道
前線學下毛澤東點樣四渡赤水啦

當然我唔排除日後會搵狗際旗，以震懾狗界之用

暗殺係可以，只不過係要一個極大型同一日咁接放工，否則9一定會有好重戒備心同一定幾個一齊走。

用火可以，但用得其所會更抵

大家分工合作好緊要
行動組
情報組
戰術組
各施各法，盡出大家既專長

英泥沙對水車

班傻閪唔明咩叫be water同hit and run
不如搵人開po教下佢哋

仲有一點，，女前線要小心啲，班狗認為你地體積小冇力會捉你地先，所以一定要齊心，可以的話搶返返黎，呢個係最壞打算

再推

我覺得係要有臨時指揮，
問題係到時D人又唔跟指揮
各有各做
嘥9氣

溝通或者係問題
但更重要係意識

狗狗企定陣腳, 後方就開始散轉場
狗狗GEAR UP舉黃旗, 前線就開始散再轉場

起碼做到喱一點, 至於偷唔偷到佢地雞後話啦

是的, 與 "調虎離山" 差不多

"同時係天水圍，葵涌等地圍9屋。令99疲於奔命"
基本上係
但這類 "次級行動" 目標不會是對方防守據點
輕裝兵強攻陣地, 幾多人也只是去送死

目標是借大量四方八面的中型行動, (如昨晚的 Game)
令兵力少的一方疲於奔命, 沒有機會回氣, 做甚麼也要一大群才能做

在實際應用上, 可能的目標包括 :

- 有主戰線時, 於對方防線的邊緣, 弱點, 甚至後方, 突然聚集
嚇吓他們, 迫他們增防, 然後 Be Water 消失
和平, 低成本, 亦可以成為主力突擊的掩護

- 對方的游擊兵, 如在我們後方通道上截擊我們運輸兵的部隊
附近部隊能 Hit & Run 是好 (基本上, 要在 半小時內完成 --- 從元朗車站學的)
甚至只有沒有戰鬥力的部隊, 只要聚集到一定數量到場影相, 為對方增壓, 我方亦是成功

這樣的行動, 成本少, 裝備要求會低很多
雙方也不會有大傷亡
完全沒有戰力的己方部隊也可以參與

目標是消耗對方的資源, 包括體力, 士氣為目標

點解係用火防唔係火攻
imean打機

勇武前線一組防線，就想去守，然後聚人同狗對峙。之後又係中間後面唔捨得走，齊上齊落，阻Q 住哂，之後前線比速龍夾，幾個義士又死。
你loop 多幾次，就無哂勇武

理論同實淺係需要時間，大家加油

制高點好緊要，前線視野有時會畀啲遮檔住，好難睇到前面個形勢係點

完全認同
做前線太危險了

入黎簽左佢 斷popo武器

每次堅守 都送10-50人頭

之前兩個月捉唔到人 依家轉左玩陰招了

728有人主動衝咩? 無阿!!!

班畜牲叫完你走 10秒就咬人啦 你走唔切就係暴動

劇本一早寫好左 仲唔明?

三思

玩英雄聯盟 輸線 你都識龜塔尾刀

發育不良同人地6件無得鬥架

避其鋒芒 去中下路 一係去野區刷怪

先試火防，再試火攻

你唔死守，，基本上被捕嘅機會唔高

錯
我哋要攻其不防
第一次就要重創佢哋

後生仔未識贏要谷 輸要縮這道理,條氣唔順嘛繼續學習吧

同意火攻

成撚日都話留俾前線決定
即係唔走

和理非未必接受到 728個日起火冇耐就比人淋㴧左 火防可能易接受 當用火係接受左之後就可以火攻

你可能覺得未必有用
但起碼要試
唔可以日日損耗一班人

唔通到今時今日
都要理會民意？
隻狗畀佢知狗棍度加咗個鐵環
和理非又接唔接受到呀？？？

你留嘅時間愈耐，得返少量人，佢再慢慢收集証據，然後拉人，，之後我方士氣重創

得罪講句，玩火都係組到防線，唔會打得贏班狗，唔好咁天真

我地冇軍火，冇可能贏

agger
要變啦

理論上可行，但個組織上係好難，例如分配人手上，路線，9嘅資訊等。因為暫時嘅集會都係一大班人，冇指揮去分隊伍行事。所以小弟覺得嘅一個做法係有一定難度，可以係未來試下，不過都要小心9會不惜一切咁衝去捉人。

仲有一個方法
就係圍魏救趙
總有一班人叫極唔走
咁叫得走果D人就可以變成游擊隊
極速去開第二條戰線
不停快閃遊擊
可以分散佢地部分戰力
唔會全部集中晒圍守陣既手足

佢地處境會極度危險

小弟係上面嘅留言已經十分認同用火攻，亦覺得火攻加波子好正，歡迎討論。

要有共識，齊上齊落，互相保護，

一個人決定玩火魔法師就果舖game 就全場告暴動起跳，請謹慎使用

另外就係針到等和理完拖到夜
所以和理路線要同勇武切底分開，一來大會路線就繼續吹和理風吸人出黎
二來勇武就一黎就開佢老母波同hit and run

同意推

光衝香港，時代革命
Be water, my friend!
遇強愈強，遇水愈水

小弟認為勇武嘅裝備未去到有槍嘅程度，點都唔會打得贏9，所以用火攻又好，火防又好，目的都係游擊為主，贏就打，輸就走。消耗9嘅士氣同人力，同埋保存勇武實力先係主要目的

推
黑警冚家剷
用火之外 完全同意

全部人留喺度
都只係攬炒
一齊俾狗圍
咁同之前結果一樣
與其全部留低送頭俾人
不如出去遊擊打狗

要諗計叫唔想走嘅人走

真係需要轉變唔好墨守成規

主要係唔好比狗又打又拉，要加難道比佢嘆

不如真係試下，
打完 即走
全部散水
試一次ok?

有咩高見?

火攻打遊激係好難，本身遊擊好難響遊行到做，火防響前線放都有得講

就係有班人死都要守喺度

死守果班係累左中間果班人，因為齊上齊落既意息太強。
其實死守既人唔岩做勇武，勇武第一個目標就係全身而退，唔係呈英雄。而且前線既判斷好易出錯，因為狗成日fake 人唔衝，事後屌佢地都無用

其實集會時間應該提早，解散時間都應該提早，姐係由3點到夜晚12點1點變做11點到8點或者更加早，一黎可以避免係夜晚作戰，次次夜晚打都輸，所以要改。長竹攻擊倒不如用火，用玻璃樽，波子同機油/食油，長竹一黎冇乜力，一捉住一拉就可能比9搶咗，另外我地點帶大量長竹。歡迎討論

老實講，，，我地係唔會贏到班狗，我地只係不斷搵機會去令佢精神，肉體受傷害，唔妥協政府所作所為

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

727、728啲狗已經改左戰略，用包抄圍你

其實可唔可以發起全民清潔日。
一人一把地拖，掃把，清潔街道。
自帶清潔用品，幫香港大掃除。

用火用油加波子，其實有阻嚇嘅作用，或者令9更加焗，流多啲汗其實幾好

個清潔日嘅目的？

名正言順去清潔香港，勇武要改變。
唔係拎地拖拖地都唔得下話

小弟都正在思考

一佔路，又對戰

火防亦攻

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

開戰真係唔可以拖到夜
感覺前線等緊一個嗌衝既人

一次半次可以，但係長遠黎講唔可行，冇理由你上星期清潔完下星期又清再下星期又清。

你唔夠人就衝，，個個加條罪，襲警

勇武需要一套長期有效嘅抗爭方式。師兄嘅想法可以用一次。

呢個都係問題，但係我覺得係可行嘅。只要有對策
例如我地有清潔劑又有無作用呢

倒不如…

所以開始一定要早，撤退一定要早，6至8嘅時候係最多車，都係最易走，唔洗下下出車隊。

每周清潔運動？可以名正言順帶掃把岀街

填左

但大家都知...講就容易

推上熱門！

85罷工

唔想失敗，就要吸取教訓，改變，唔好浪費左被捕人士嘅付出

夠都唔衝 然後夜晚又走曬啲人 冇意思

一係就打游擊 但又冇人帶

根住少人個班係度守，然後就比人拉囉

你諗師兄係想令示威集會出師有名咁其實係可以好似光復行動咁搞，之但係9已經唔理係用乜嘢名義示威，都係會出反對通知書，咁用清潔日名義嘅原意會唔會冇左

如果反正係咪都非法集會，仲點解要申請

你有道理

都係為左巧立名目。。。。

所以小弟明白師兄諗乜，如果9冇係727出反對通知書，小弟都覺得可行。

感覺下次真係需要 搵人加最前線三排既手足tg傾
可以防鬼

但逐個逐個加又好麻煩 開戰前夕 用手機又唔太方便

一定要變，唔變唔得

我無野訓

咁出師名係光復香港 時代革命其實都幾好，冇乜必要執着喺名到。小弟認為戰略比出師名重要。

唔知啲中老年和理非會點睇玩火呢事呢？

個人覺得用火始終控制唔到，怕傷及無辜

728見有個女仔被控縱火最高判終身

唔係想設道德下限，只希望前線手足三思

利申：90後和理非，有發夢但冇上前線

#永不割席

不如搞個全民步行日
全部都要帶埋行山杖
行得多 好易腳痛
用行山杖借下力係咪犯法？

咁多次算唔算730葵涌打狗最成功？

係9增防同着裝個陣就好傾，如果唔係太遲，記得叫勇武們贏要谷，輸要縮，切勿戀戰。

都係一個方法

遍地開花，等警力不足。

hit&run

同意，推！

其實我有小疑惑，啲9永遠係推進方，我地係後退方。
即係話9係向我地推進，咁點解我地唔係我地路前方放啲陷阱，例如番梘水，油之類嘅野？

8.5 全民大罷工
依個時候一定要諗啲方法陰尻班狗先得
有勇都要有謀
鬥力都要鬥智

武力不對等，升級武力係在所難免。講真，呢一刻都上前線係有心理準備，但係用火可以有利撤退，下次未必有45個義士比人拉，可能係0。

所以要放火做防同油加波子等，上面討論有講過少少

守都可以好似沙田禁
有空中武力支援
係條大馬路到拎鐵馬守就唔好啦
佢開水炮車黎就gg
玩游走戰術
始終d狗成班一齊先會行動
D狗好撚驚落單

其實呢個方法堅work，最多都係自己清潔翻

游擊hit and run

同意要主攻，唔係鳩企做沙包
利申：愛國愛港，冷氣軍師

唔支持火攻呀
縱火係法律上 係同謀殺強姦一樣咁大罪
最高可以判終身
真係唔值得咁做

再者 第時如果爭取到5大訴求唔告義士
但縱火喱條罪性質上同非法集結同暴動唔同
縱火極有可能會照告

我明白大家對政府9告暴動好嬲
但縱火真係更加難打甩
只要證明到係特登縱火就得

大家唔好鼓吹義士送頭呀

利申:法律系JJ

其實大家唔衝係有好多原因

唔想俾狗近距離開一槍
到時警犬大條道理話生命受威脅
可能係真槍嫁啦
就算開番rubber bullet果啲
咁近距離其實都唔會差得遠

如果有埋伏？
可能性雖然唔大
但係可能隔離有條team上緊裝或者briefing緊
見到我地速攻佢地衝埋黎就變劣勢

前線推進咁後面呢？
612其實令前線最絕望既唔係裝備既差距
而係前線敢上敢衝敢打
後面既人係唔願意補上去
中間呢一段空隙其實同送義士去死無分別

而且速攻點樣叫成功幾時要走
呢啲大家都好難即時有共識
打到佢地龜縮就叫成功？
定拖到幾件番黎做人質？

咁幾時要走？
係咪佢地一縮一叫投降就散？
定係人地有增援到就散？
咁同對峙完再打有咩分別？

歷史上既戰爭黎睇
無論你既目的係啲咩
速攻既執行就在於殲滅敵軍
我諗到呢一刻勇武們都未必接受到武力要咁樣跳級上。

up

push

係時候改變
唔好砌鐵馬做防線 唔好留守送頭 打遊擊
可以留障礙物 等狗清 阻礙佢地跟尾
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前
最重要既係前線真係唔夠人
拉左咁多個 勇武無幾個
唔夠打 就要走
hit and run

真係要守 就要拎埋制高點
各前線要交換情報 確定各邊都有人睇住
如果唔係太遲先知比狗圍緊 全部人走唔切
仲有遠攻係必須 當狗推進既時候都可以停一停佢地

同意
敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。 From:梁天琦致香港人的信

"如果我哋盲目相信勇武抗爭係一定會成功,只有勇武抗爭先係一定要行嘅路嘅話,我哋當晚就會一齊去送死"

"我希望大家會明白依一點 唔好再繼續再教條主義, 唔好再盲目相信自己嘅嗰一條道路,係一定會成功, 係必須要行嘅道路, 而其他嘅所有道路, 都係唔應該行, 係錯嘅, 我哋絕對要因時制宜"

05AUG2016香港民族黨造勢大會(梁天琦發言)

好同意，但您個5大訴求做乜尻？

直接釋放義士去咗邊？

我覺得真係可以試吓包抄返啲狗，但要早啲開始因為佢哋對上兩次都封咗站

玩咗咁多個場..最好都係everyday和你飛

我覺得應該要現場有個可以留意下冷氣軍師講野，冷氣軍師先係可以睇曬各個直播，清楚話俾大家知道d 9係邊到過緊黎，有咩路走，真係現場分分鐘唔知港鐵停駛附近個站

大家真係要諗吓策略

真，唔好等齊裝再衝
如果無打算衝，不如唔好守，無謂送頭

我地afford唔到失去更多義士 希望日後改變模式 自組10人以內小隊 流水式做唔同嘅事